【突發】黨鐵: 部分車站有可能未能在明日恢復服務

// 港鐵發聲明，表示在今日（10月1日）各區的公眾活動中，超過20個港鐵車站的設施被示威者蓄意破壞及縱火，乘客、港鐵員工及鐵路安全受嚴重影響。港鐵強調縱火行為可引致十分嚴重後果，對此極度憤慨，強烈譴責這些罔顧乘客及港鐵員工安全的非法行為；又稱工程人員需於晚上收車後修復受損設施，部分車站或設施有可能未能在明日（2日）恢復服務。 //

咁大家記得聽日可能冇車返工啦

為左唔好令香港人罷課成功, 下次記得千其唔好搞黨鐵啦!!

推

咁開心聽日實去賀一賀黨鐵

屌 輕鬆開番啦

黨鐵最仆街

嗱 我聽日番唔到學唔關我事架 我都唔想被罷課

佢獲獲都係咁講架啦
除左831太子邊次開唔返

仲有部分開到嘛

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

有撚威脅乘客安全咩，都無撚得搭屌你老母，扮傻。831幫黑狗就唔撚係威脅乘客安全

快d整個list出黎睇下邊到開到

講啦，次次第二朝都開得返，除左831

呵欠

次次都係咁講，同埋一早封左站，入面邊有損傷呀

工程人員罷工啦屌

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

開賭局 除左太子兩個出口
其他如常

其實今日黨鐵封站有咩用
搞到百花齊放

樓主岩岩出冊?
個個禮拜日都係咁講